有幾多打工仔收唔到老細話返唔返工自行決定

dllm垃圾公司
唔返也罷